(1Q題) 毛語錄最重要嗰句係咩？

諗5到？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

OK好笑

覺得有質素嘅好笑嘅比正皮黎，覺得樓豬有進步空間都比正皮黎以示支持

thx

望多次自己都笑到收唔到聲

😂😂😂

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為毛語錄一句重點都冇啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李

而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家